【二手劈價】富寶花園3房跌穿6球 高位回落19%

中原地產胡耀祖表示，馬鞍山富寶花園2座中層A室，實用592方呎，原叫價695萬元，最終自由市場價585萬元沽，累減110萬元或15.8%，呎價甚至跌穿萬元水平錄9,882元。屋苑對上一宗呎價不足1萬元，要追溯至去年4月。成交價更比去年年尾為低，當時9座中層G室，實用592方呎，以610萬元成交。比較今年高位，1座中層C室，實用592方呎，今年7月以自由市場價726萬元沽，高位回落19.4%。